香港實在太多人

有無人同我一樣出親街都好忟

推
去到邊都又逼又眼超超咁

放假出旺角真係痛苦

唔駛旺角，基本上到到都係咁

晏晝肚餓出親家都要排隊

屌 唔出去食 去惠康買嘢諗住返屋企煮

重撚多人

依家搞到我一買就買成一個禮拜嘅嘢

記得以前都唔係咁㗎

獲獲想買野或者肚餓滿心歡喜咁出去/落街，都會因為太多人即刻無哂mood

Thanos個理念係岩嫁

每日6點幾就好撚火滾，你話香港人放工時間都算，搭車側跟緊有人講緊普通話

以前明明唔覺條街咁多人，而家一至日都好似人頭湧湧咁，消親費唔係逼就係排隊

少啲自由行已經好好多，放工時間就冇得講啦